港共：請美國不要制裁本港金融機構

特區政府敦促美國國會立即停止干預香港內部事務

美國國會參議院通過《香港自治法案》，內容涉及可制裁美方認為損害香港自治的人士及企業。特區政府表示強烈反對，敦促美國國會立即停止干預香港特區的內部事務。發言人表示，法案及所謂的「制裁」，完全不能接受，只會損害港美之間的關係和共同利益，強調如何在香港特別行政區，落實一國兩制原則，完全是中華人民共和國的內部事務，任何其他國家或國會，都無權直接或間接干預該等內部事務。發言人強調，自回歸以來，香港特區一直嚴格按照《基本法》的規定，實行港人治港、高度自治，一國兩制原則得到全面和成功落實。至於有關檢控參與非法示威活動的人士，香港擁有穩健公平的刑事司法制度，律政司的檢控人員，一直獨立並專業地履行憲制責任，檢控決定基於可接納和可靠的證據和適用法律進行客觀分析，並嚴格按照公開的《檢控守則》而作出，案件不會因涉案人士的政治理念、訴求或背景而在處理上有所不同。發言人說，法案中提及國會對香港事務作出的評論，許多具有嚴重誤導性，更毫無事實根據，重申法案的「制裁」對香港的金融機構不具法律效力，促請美方以負責任的態度行事，避免採取可能會影響金融機構正常運作及眾多客戶的舉動。

2020-06-26 23:09:35 (1)

完全不能接受

重申法案的「制裁」對香港的金融機構不具法律效力

寫呢篇嘢個AO覺唔覺侮辱緊自己智商

成日話制裁唔會影響到香港
但次次又要伸個龜頭出黎反對

做乜唔請求石頭先生

AO中文吾係甘好，寫開英文

根本中共份稿嚟

意思一樣嘅話都係笑話嚟制裁仲要符合你當地法例？

至於有關檢控參與非法示威活動的人士，香港擁有穩健公平的刑事司法制度，律政司的檢控人員，一直獨立並專業地履行憲制責任，檢控決定基於可接納和可靠的證據和適用法律進行客觀分析，並嚴格按照公開的《檢控守則》而作出，案件不會因涉案人士的政治理念、訴求或背景而在處理上有所不同。

犯法就係犯法, 除非你係高可晴

好肉酸

係咪即係律政司檢控人員會被制裁

果然基本法
不過少左石頭

好似話新法案門檻低，卒仔都可以制裁

重申法案的「制裁」對香港的金融機構不具法律效力
重申法案的「制裁」對香港的金融機構不具法律效力
重申法案的「制裁」對香港的金融機構不具法律效力

sor 借個位黎推
【文宣核彈】聯合國成堆專家要求中國撤回國安法，並呼籲國際共同監察中國

講三次就係真

真係開始淆底了

既然佢覺得冇法律效力又駛乜理

連中英聯合聲明都無提，理虧到呢

仲有外國制裁你仲講乜嘢法律效力係咪又唔符合基本法

唔用搬起石頭砸自己的腳已經算好了

當佢地唔好彩
之前有D卒仔話唔告但上面壓落黎要佢地告
犧牲埋你地啦

果然係要害

美方只是搬起石頭砸自己的腳

一聽到所謂呢兩隻字好想嘔

求人要有求人嘅態度

推 7.1反黨安法大遊行

冇做錯嘢驚咩制裁

美帝：敦促特衰政府立即停止干預美國的內部事務。

佢呢句已經錯啦
判刑時會索取背景報告已經有機會影響量刑啦

用石頭打自己隻腳

重申法案的「制裁」對香港的金融機構不具法律效力，促請美方以負責任的態度行事，避免採取可能會影響金融機構正常運作及眾多客戶的舉動。

我中文唔叻，都覺得篇野好矛盾好丟臉

啲MEME圖好熱狗FEEL

重申法案的「制裁」對香港的金融機構不具法律效力
都無效，唔駛驚啦咁
信基本法唔驚！

逗足成日先出到，石頭 掉 腳 完

唔通美國制裁又啱北韓同伊朗既法律咩，係制裁你港共，屎你都要照食架啦，鬼叫支共垃撚圾，拳頭唔夠人地硬，政府寫呢篇野果條友真係智障無極限

人地美國內政關你咩事？

訓醒未

不具法律效力
依家銀行compliance 驚美國法規驚都瀨屎呀

試下叫銀行唔好跟 睇下so 唔so 你

石頭：哭嚨左，咪搬我啦

收到收唔到

發言人？
即無邊位呀？

抄耿爽篇稿就當回應左

公務員廢撚到

唔識打字？

戰狠WOO woo woo woo !

「本港金融機構」就當冇得制啦，但IB AIA Citibank...果啲一個唔覺意中招被制裁咁政府又有冇say?

陳茂波又話實際影響非常有限，做咩叫人唔好制裁？

一個行民主 一個行共慘 有咩共同利益

寫咗咪畀人發現係同一個寫手囉

石頭呢？ 點解喎

美國搬石頭砸自己隻腳關你咩事？
有基本法腐乳，唔驚！

啱呀有咩好驚

善意提醒你最好打返啱啲字
啲吾、甘加返口做邊旁pls
平時嘅我一定bam9你
見你同路人先唔咁做

立番個美國國安法咪得囉

肉酸到呢

大話講一百次變「真話」只會係中共政權先會出現
唔好以為講完可以水到美國

你可以做到一世唔用美金咪一世都無效 無所謂

今次係講佢守基本法

班狗官知架

佢個聲明係呃D無知藍屍, 等佢地繼續自HIGH, 信政府唔怕美國咁囉

石頭safe

仲要有時限，3個月，無得拖

咁不如直接寫份英文稿send畀共和民主兩黨
記得落名

林鄭寫㗎

無用又叫人唔好制裁？

其實肥絲去咗邊

侵侵好波

你錯撚哂!
今次係犯國安法，要活捉美國人質

唔好再打喇

主人都話明係歷史文件
班奴才邊仲敢提

制裁陳欣

基本法寫明

笑死
要其他國家跟你嘅法律去判斷有冇效力
真係弱智到核爆

屌你老母搞左咁耐先出聲
支那一早有哂反擊方案啦，驚閪美帝制裁咩

冇做驚閪？

請特區政府停止干預美國內政

哈哈，制裁完全冇用
求你唔好制裁

In trump we trust

滙豐同恆生死硬

睇得多呢D文感覺自己智商有D下降

其實美國已經完全唔理港府發乜嘢聲明，

因為佢地已經當港府冇哂公信力

一個政府比人當狗都不如，真係自己攞嚟

直接祝美國為敵人啦
仲請求?

港共真係好撚7 明明淆底到仆街仲要死撐

而家面臨被制裁先拎返高度自治呢4隻字出黎講
你d官方文件唔係delete晒呢4隻字喇咩

諗左幾十粒鐘就寫篇咁的垃圾出來

證明做對了

你中文都唔係幾好...

//案件不會因涉案人士的政治理念、訴求或背景而在處理上有所不同//

渣嘅

請？

um....我就嚟識背啦

佢個公平嘅刑事司法制度咪就係鳩拉鳩告囉，係又告唔係又告搞到人哋嘅生活俾你摧毀哂

唔係有反制咩 制裁你

點解冇左個 完 字？

攬炒

高級公務員可能大部分都畀大陸人霸佔咗啦

反制！反制！反制！

真，咁都講得出

送堆紅官去死刑台

Push

至於有關檢控參與非法示威活動的人士，香港擁有穩健公平的刑事司法制度，律政司的檢控人員，一直獨立並專業地履行憲制責任，檢控決定基於可接納和可靠的證據和適用法律進行客觀分析，並嚴格按照公開的《檢控守則》而作出，案件不會因涉案人士的政治理念、訴求或背景而在處理上有所不同。

屌你老母咩 俾班黑警打完噴完 仲要俾班紅官審 藍屍就放生 抗爭嘅就重判 而家話自己好撚公平 你老味真係當全世界係盲

洗唔洗出得咁密

唔識分莊閒

支銀都唔洗旨意避

有畫面

港共：唔得啊，你要制裁我就一定要跟我嘅法律去制裁我。

你咩身份啊，一個特區咁大支嘢教人哋聯邦做嘢

聯儲局表示

制裁曬班賣港賊

敦促

說三道四
人哋國家立法關你撚事

港共真係搬石頭揼自己腳

所謂「基本法」呢？

６月尾記得出國安法呀～～～
唔好縮！

今次冇石頭

唔好呀

佢應該係跟林鄭意思照寫出嚟

第一：美國佬唔信你
第二：美國佬惡過你
咁你可以點

覺唔覺而家正苦成撚日用法規
明明之前係用開法律

冇效力，但又係到出聲做咩

W

S

A

舊石砸得太多次，爛左啦

邱黱華

ACO老鳳?

吾你老味

Z

法案的「制裁」對香港的金融機構不具法律效力，促請美方以負責任的態度行事，避免採取可能會影響金融機構正常運作及眾多客戶的舉動。

美國制裁要你港共批准?
既然話制裁冇法律效力咁即係冇影響啦，驚乜春
你大可以繼續推動立國安法，你話係自己內部事務嘛又點會有人干預到你呢請問

食得咸魚就要抵得渴，特衰政府唔係咁天真咁傻以為做衰嘢唔駛付出代價呀嘛？

所謂嘅特區政府，請忠於中国政府嘅利益，由得美國用石頭擲自己隻腳囉

每次睇呢d鳩up聲明都會諗起林奠個死人樣

個政府係咪on9到以為自己唔執行，d銀行真係聽你支笛唔縮呀
講撚到d間間銀行金融機構好似由香港控制咁

剩係d大銀行縮，你都仆街啦

當然，有理由相信佢純粹做場戲比班藍屍廢老睇
比你班高官唔走，你下面班細大把人一有事就走先

仲敦乜撫促呀 立即反制美國啦

推

之前收埋左，唔再提，唔再用

依家無辦法唯有又寫番出嚟
但都係無用

唔見棺材係唔會流眼淚

一於比d顏色美國睇
要求港府立即制裁美國

石頭係美國唔得閒

石頭驚被美帝制裁

所有金融機構都要有銀行戶口, 香港邊間銀行冇美金交易？

班狗官好驚比金隔機構ban account 咩
你仲有黨呀

淆底呀？之前你班官唔係話不怕咩

共產黨真係現世代笑匠

而家應該會話國安法寫明

又話美國拿石頭砸自己既腳，咪由得人地自己砸囉

依個真係癲
人地內政關你鳩事

仲係用利益同人拗

明明而家日日審緊手足都重罰